齊上齊落 四隻大字 有無咁難明

先唔好屌冷氣軍師 散水派 留守派
係現場既巴絲打如果比人講兩講就走已經好有問題
其實要做既野由此至終都好簡單
就係齊上齊落
你係要走咪托埋隔離個個走
你要留就說你隔離個個留
現場未有一個大方向根本就唔應該衝動
而家走一半留一半 係咪想留/走唔到既人死

自推十次開始

Hi

推

有無咁難明

無人理繼續推

有無手足認同

繼續

食飽飯繼續